各位示威者 唔好去北角 休息一天

等你班福建佬 無錢收

推

維持治安係警察既職責
They are well paid for it

我想睇福建佬打差佬喎

實有直播啦

Yes冇必要去

北角居民買支行山杖先返屋企啦

黑食黑 示威者點解要受傷呢？

咁打市民無黑警點算?

咁你要問黑警啦

黑社會揾唔到我地就會谷住
然後打街坊
支持我地既民意就會升

冇事冇幹去北角把撚 不過有手足住個頭就小心d

無function去北角做乜？